一人一樣用完返唔到轉頭嘅嘢

iPhone

閪

聽METAL

會有聽到攰嘅一日

孖煙通

著t-back

揸車

airpods

True wireless headphones

課金

#metoo

聽返d soft野 再過一排 聽返metal

左手

飛機杯

免痔馬桶

日式洗patpat廁所 只從洗完一次feel到比起淨用紙巾抹乾淨好多 就每次都會洗patpat

剃刀

NAS

Weed

電動牙刷

cav empt hoodies
即刻覺得其他hoodie係垃圾

連登

144hz monitor

日式筷子